其實當個老婆過咗40歲，作為男人走去偷食天經地道，合情合理

追求更鮮嫩，更年輕嘅女人係男人嘅天性同人權，冇踢啲老雞出門口已經仁至義盡啦
所以反對嘅都係女權閪嚟

冇錯
所以男人搵唔到錢都可以即刻搵另一個

啱呀

op ush

作為一個男人，一定要打老婆先似樣

叫雞先係真男人

pish

當男人月入冇十萬，作為女人出去搵第二個天經地義

其實冇問題，所謂愛情根本只不過係互相利用

傻閪

你食屎啦
當年我阿媽啱啱生完我之後，我老豆走去叫雞。廿幾年後到而家，佢而家心入入面仲有條刺，成日都凝住我老豆而家仲有玩女人。老公出軌對於一個女人嚟講真係一世嘅陰影，更何況我阿媽喺啱啱生完BB之後要面對呢種打擊

對女人唔可以咁好
女人未到80歲都咪撚幫佢搞八十大壽
明嘅明 唔明嘅